陳偉霆帶24歲巴西索模女友見家長

條女冇波?

關人撚事咩 條閪佬

樣又唔靚又無身材

平到不得了

你覺得香港啲頒奬禮會請得郁佢

Ab, sa
佢揀親啲女都冇波架啦

邊度大波

掛住奶共 洗撚黎你香港啲頒獎禮咩

咁都叫唔靚？

收嗲啦 歌都無 人地都唔請你啦

佢係香港都唔紅
不過淨係大陸搵錢都搵過億
香港wfc

大奶奶呢.jpg

克勤都攞嚟相題並論

貧乳控

24?!

佢地點交流，條女識廣東話定支語？

賺咁撚多人仔 溝件咩野超模
條女都樣衰過人
好撚柒呀

葡萄牙文

最撚簡單英文唔撚得？

其實William 係咪gay?
咁鍾意ipad

條女this this this 就得了，好似買subway 咁

超模俾連登仔彈到一文不值

yes

我諗係身體語言
拎碌蕉出黎舞下
條女就get到要扑野
應該係

D煙咁型

我都諗緊呢樣野

咪又係雞 仲要好撚樣衰

冇樣冇波

好撚酸

人妖

而我不知道

當年高登仔日日笑佢垃圾，呢家係咪好後悔？

上大陸誇年唱幾首歌都幾百萬啦去頒獎禮做乜
今年joey twins都有上

佢食飯食屎我都唔會少忽肉架啦

睇過佢上玩爆你個腎幾好仔

第二張圖 似34歲多啲

唔好話溝女，班人分分中連搭車隔離有年輕女性都未試過

巴西愛吹簫

連的士陳都吹奏，連登係多小學雞定咩

牙fat 同 牙昆 都會翻身

幾索下,點都正過阿SA同AB

高180cm

屌人奶共嘅連登仔
如果大陸過億年收入你返去拍戲
我唔撚信你地會拒絕

不過你地咁撚柒 都無呢啲機會架啦

32.5 A既身材夠平
均

個記者一定係專登分開

個個扮到好清高屌明星奶共
但事實就比上司罵一罵都縮
我係呀gem都唔返香港唱歌啦，有料咪出去搵食，點解要受你地氣

的確罕有
巴西女竟然無波的確罕有

我只可以話的士陳同醬係識搵錢
人地搵到錢 你吹佢唔漲

利申：好撚憎佢地兩個

見到好多葡萄撚,
認真, 係無波, 不過可以一戰

咩上司，比廢老打尖都唔敢出聲啦

第三、四張相角度就唔錯，第二張相睇落真係唔得喎

溝到鬼妹既高級黃種人

其實連登仔反的士佬既原因係咩，
佢除左當年做歌手唱跳咁柒係值得恥笑既，
但係敗走香港後反而創出一片天仲屌得佢咁金做咩

連登仔條女最靚

呢班人可以拍咩 開套戲叫毒撚風雲

請問佢係邊個

港版電車男

LM睇分身家

依家的士陳真係可以串返佢轉頭

係香港人覺得留係香港先係好呀麻
貪係香港又細，市場又細，錢又搵唔到先係好呀麻
人地上大陸搵錢就唔準

好勵志

有冇節目/劇搵佢地合作

第一眼見到標題係模西女友

以我們連登仔的樣子和才華,肯做明星既話點會輪到佢紅

其實佢係咪鍾意男人咋
揀親件件都無波

件件都無波既喂

的士陳都有打手

這麼扭的丑

寧欺白鬚公
莫欺少年窮

唔明點解咁多連登仔反佢
佢正正係一個香港獅子山精神既代表者,
亦都係一眾連登事業失敗綠帽男如何發奮圖強既成功例子
條女當年比吳彥祖當面串唔夠高做天橋Model,
的士陳即幫口話返吳彥祖,
點知無幾耐條女比個大陸仔搶左,
仲要比條大陸仔串佢唔知乜水,
加上事業又跌到谷底, 係香港成為過街老鼠
返大陸博一博, 終於事業有成身家過憶,
上埋唔知乜野大陸明星排行榜(雖然都係輸比大陸明)
而家溝埋個真正行到天橋既國際Model
人生有咁既練曆連登仔都要反,
你地班金鐘M記仔, 注定一世打飛機

黃曉明係支那咪又係紅到發撚哂癲，
人地結婚唔撚蒲頭同埋頭痕緊個仔出世點解釋啊

過左氣啦 呢家興韓版香港影星

有好多連登仔係為反而反咋 人講佢又講 因為如果你唱反調就會俾果班金鐘M記仔圍剿
但係事實係人地依家成功到不得了

連登仔個個反佢叫佢的士陳應該會對佢造成1000點心靈傷害

個人覺得條女正喎 又話人地無波又乜又柒
你地溝唔撚溝到超模
成世得隻右手
利伸 非打手

年紀後生咋喎，個樣仲老過大佢十年嘅阿sa,仲要骨杉杉！

總之人地上到大陸紅咗連登仔就唔俾反，邊個反邊個就肯定係金鐘m記毒撚

屈機

wa, 師兄練開仙

歎下佢條女又俾人話連登仔酸
問題係以的士陳嘅條件，正10月倍嘅女都食到啦，點解要揀條巴西妹？
依家係以的士陳嘅條件做標準，嘅條件做標準唔係連燈仔嘅條件就標準呀大佬

連登仔係咪真係咁脫俗，model 黎講都算數一數二靚，係咪要返d cg 女先識扯旗

無錯的士陳可以食到更正既女,
但只限華人, 唔包括鬼妹,
鬼妹唔係mix 又真係樣靚身材正既,
只係會比型既鬼佬食

太平胸 冇興趣

日系大眼嗲聲萌妹子先扯到旗

真係唔識欣賞，好乾好老相，完全唔似24歲，鬼妹嚟講應該唔算靚呀嘛

都係打吓友誼波姐
咁都要上報

如果以大家都正嚟講
正嘅中國女仔一定正過所有鬼妹
但average 就未必了

In 中國妹 I trust

連登仔教的士陳食女

連登仔真係好高要求

鬼妹都無波

唔計身型

巴西妹黎講呢個唔算靚

屌你成個男人樣

繼連登仔教城城揀女後
又一連登仔教的士陳食女

靚係真係幾靚
但鬼妹無波 差咁d野
如果係pink lin pink鮑 就正

有錢請個私人助理 學簡單英文
1個月都溝通到啦

Angelababy以前都係依種身材啦

冇波？

佢係鍾意無波，ab，sa

想成功第一件事就係要俾連登仔反

我警告你地咪撚再話我地酸
我地連登仔一D都唔想要佢D黑錢呀

我地有骨氣, 有政治理念
到時搞成港獨
你覺得我地幫大家生活改善
係D黑錢可以衡量架咩? 係可以屌鬼妹比美架咩??

點解你地今日都仲唔醒?
this city is dying!
你地個個有咁多時間睇呢D野
點解唔花多D心機諗下點搞港獨民主
平時番完工賺既錢唔幫補下獨派?
你地點解可以咁自私? 要獨派免費幫你地爭取野?

自踏入吹水區

入黎諗住有索女睇 Ab同sa都好過呢件

陳偉停機坪

呢件俾全世界反無得玩架喎

個鼻孔巨到呢

Bobby:你果d緋聞全部都係流，你係食死貓架嘛你話係咪呀？

人地點成功都好，係我地連登仔眼中都係一文不值咖啦

城城屌閪嗰陣
班連登仔連精都未係

真愛吖嘛

佢人生既污點，一定係食過nelnel

CHING認錯人?

可以英文溝通到嗎？

唔知幾多家性奴
無嫁啦轉行啦

屌你老母又係你個on9仔 講野狗唔搭八

I doubt
有d正鬼妹正華人根本比唔上
eg Natalie Portman

Aka 王卓淇 冇波長腿代表

條垃圾撚識同鬼妹溝通咩

唔好放棄
我支持佢返支那等機會上位

勁樣衰勁老囉
仲要無波

成個鳩柏豪咁樣

佢唔係溝左中國女星趙麗穎?

google translate

佢大陸真係好紅

你話佢係人妖我都信

鬼妹黎講算醜樣 又冇胸
不過如果佢係名模既話應該大把選擇 所以陳偉霆都算有料

你唔係以為自己有份食呀

似34多啲

睇標題見到巴西超模 仲以為有前有後

連登仔食開正野，每日屌過百條女
呢d咁既垃圾貨色又點會睇得上眼

做model都冇波

屌睇左摸西

巴西女唔係大波大羅既咩

呢個post既人好撚酸

睇錯摸索女友西

一味係到唔靚 無波
莫講話食鬼妹 相信你地連鬼妹隻手仔都掂唔到

成班連登仔酸撚到

過億身家 靚仔 已經尾機哂
垃圾連登仔就只識focus係條女有無波

以事論事，條女堅唔掂喎